各位大專大學或畢業生幫幫手

Hon pro 問卷，想研究下大家喺社會運動期間使用媒體嘅情況，唔該各位🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

睇黎巴打唔識規矩

on9 淨係大專生
當grad咗d人死架

新來的，大佬可唔可以講吓🙇🏻‍♂️

Grad 咗都可以做，sor漏咗冇講

通常要自拍一張

Hello moto

😢😢😢😢😢😨😨😨我又唔係靚仔，費事整污糟你隻眼啦

你無相可以收收皮

咁對唔住幫你唔到👋🏻

圖啊

填完 不過都係想要圖

影你條女

冇J圖，不了

試下幫下樓主先

Thx

咁又得